小弟都係第一次見到咁壯觀嘅畫面

香港大學無紅燈 好失望

尾站咁滯 紅黎冇意思

馬鐵無停過

手足已經好叻...
最成功今次啦

唔比佢回頭都好呀

個港鐵圖好靚

最多咪上環掉頭

舊年4鐵收皮 好多人屌無港鐵趕返工
今日香港終於覺醒

灣仔站都 byebye

Gj